為梁凌杰烈士正名份 香港人必須立國

要為烈士立碑

6月15日要訂為法定紀念日

唔立國一定冇可能發生，只會被港共抹黑

抽水友出黎啦

生做自由閪
死做自由鬼！

請用理據反駁我

立碑紀念

反送中議題 你港獨出黎抽水
就好似我9/6 遊行反送中 d pk出黎fing港英旗抽水扯開話題一樣咁仆街

咁過幾日推人工島你係咪又200萬人岀黎行過？

今日行完係乜撚都冇改變過

唔好再消費烈士出膠post

你有軍力軍火同到解放軍互撼 再同我講港獨可以帶來改變

唔係既話你煽動大家做咩9
就算依家200萬人出黎係要求港獨 無軍力軍火
解放軍一出 香港都只係會變集中營 唔會獨立到

你唔同意唔該令理據說服我

全港最大嘅電視台報都冇報，以後教科書都唔會提起，仲係烈士？

你答左我先啦

要答你咩野？
人工島同反送中係唔同topic 點比較？
即使有新政府 都一定會有政策有人唔like 難道到時再選新政府？

唔該你問得我黎要答返我

新ac得一個po，咁驚人講立國

你點解咁肯定咩情況下會岀老解？
定係斷鳩估？

推

推啊
立石碑,立銅像向太古廣場啊!

我係港獨撚

雖然我唔相信武力建國嘅可能
但你依家唔宣揚港獨理念
即使時機成熟 港獨都唔會實現到

捷克人係布拉格之春後亡國
都要係等幾十年到蘇聯倒台後
先可以復國

假如當初捷克人放棄復國
今日捷克只會係俄羅斯其中一個省！

連登要開得多post先有發言權？

地方話獨立 國家唔會出兵？

你答我問題啦 冇point就收爹
你有point 有plan 有進展 你講港獨有咩所謂姐 支持者會越變越多tim啦
但你講咁內都係9up 無內容 問你野又唔識答
單單一個空想派，憑咩要人信你得/聽你個套？

同埋烈士冇講過話要港獨
你咁同陷佢於不義 有咩分別

同意
係人都知而家香港未係時機
但如果你連講都唔講仲點樣將呢個理念植根喺下一代個心入面
支共都知呢樣野所以港獨連講都唔比講
支共越驚你就越要做

下？
你有冇理解我講咩？
我只係陳述事實

另外，一個長期抗爭者以死明志
你覺得佢嘅遺願係撤回一條法例
定係建立一個真正為香港人服務嘅政府？

未準備好，暫緩先

早幾年泛民仲叫結束一黨專政
你又覺得呢個要求唔係異想天開咩
香港有真普選你又覺得有可能咩

係中共治下要求民主
難道同立國無異

請尊重死者
唔好幫佢亂扣帽子

明白

咁目前
講票數 香港都係民建聯一黨專政緊

我依家有話要立國咩？

你唔好亂扣帽子喎

嘩!即係地方議員叫共産黨收皮，咁大逆不道
岀左解放軍未？

唔明你想表達咩
但我想講嘅係
唔係依家無可能就唔做
因為唔做就永遠無可能

只要你真誠地相信你嘅政治理念
就應該將之宣揚開去
甚至將之實現！

搵你做狗

早幾年仲割席添

今時唔同往日啦

唔該港獨派
要搵個有point d唔好只識9up既人宣揚立國理念
依d人既思維/口才 都唔掂
開post唔會傳播到獨立既思想出去
無特定立場既人只會睇到港獨派有幾柒 幾唔抵幫

加油 我唔反對你既理念

你睇下個po有幾多人buy你先啦

我開po只係講緊，岀面咁多人悼念烈士

但係要為烈士正名份，要立國果日先做到

呢個都係我地立國嘅動力

你就話立國會岀老解，咁乜撚都唔洗做啦

岀老解都唔係話岀就岀

西藏有一萬人岀街，老解開左槍啦

香港二百萬人，你見到坦克車未？

知唔知分別喺邊？

我問你既問題 你答到d咩
一直用反問黎回應
垃圾

你夠冇答到我啦on9仔

你自己由頭望到落尾
你邊句野有point有內容？
全部係扯第樣野問問題黎做回應
你依d 留言推下post就得
開post 宣揚理念？ 慳d啦

香港獨立！

打稻草人

我#0有邊句唔係事實？

知唔知咩叫一黨專政

你都係拉返條褲鍊收收皮啦

你唔好搞到中共有呢個藉口派軍鎮壓
成班香港人既努力就比你彼左

香港人應要求林鄭午夜前答覆
- 下台
- 釋放928/魚蛋/69/612全數政治囚犯
- 撤回修例
- 撤回612暴動定性
- 即時取消雙程證移民
- 重啟政改，實現真普選

否則港人應立即宣布 廢除特區政府 成立臨時香港議會
泛民領袖應即是前往美國領使館 要求南海美軍即時介入

一黨專政，又叫一黨執政或者一黨獨裁，係指國家嘅政權由一個政黨控制晒，唔容許反對黨干預國家政策，只容許反對黨做政治花樽

唔個邊度搵official definition, 受唔受wiki 既解釋？

講票 建制派係做到依樣野wo依家

梁凌杰係香港國第一個公民

城邦撚表示支持你理念

爭取左啲咩返黎？

感謝推po